星期六帶埋你阿爸阿媽/仔仔囡囡一齊遊行！

如果屋企人同聲同氣，飲完茶，拉埋佢地出去，係時間做下親子活動，十幾廿幾歲都可以親子既！

當然，如果有為人老豆老媽子的，帶下仔女出去

From大會:
香港變成咁，孩子點成長？
愛呢？未來呢？希望呢？
8月10日前來「守護孩子未來」親子集會/遊行
一齊搵番佢！仲要話俾特首知！

家長和孩子
沒有恐懼 將心聲說出來

「守護孩子未來」親子集會/遊行
日期：2019年8月10日（星期六）
時間：上午10點30分至至中午12點
集會地點：中環愛丁堡廣場
遊行路線：中環愛丁堡廣場 至 政府總部

Telegram Channel:

"Guard Our Children's Future" Families Rally

Date: August 10, 2019 (Saturday)
Time: 10:30 am to 12:00 noon
Venue: Edinburgh Place, Central
Route: Edinburgh Place, Central to Government Headquarters

Telegram Channel:

[img]

和理非新回合
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

唔係大埔咩？